要求陳帆下台

得果24萬人遊行都搞到MTR癱瘓 運輸及房屋局局長難辭其咎

平時放工有幾多人搭地鐵？

24萬
人唔笑狗都吠

老老實實我覺得103萬都報細左

朝早八點半都唔止

尋日33.8萬人又整到港鐵癱瘓陳帆同馬時亨躝出黎回應未

維園煙花35萬人咁多都冇塞 今次得33.8萬人都塞到咁？

政府高層全體下台謝罪